盡力shut up

在望清之後 亦shut up
在認出之後 亦shut up

並未shut up
在離開之後 便shut up
在留低之後 就別shut up
在我身後是宇宙 是以後～

...

0/10

以為六月飛霜

100/10

我覺得好好笑